{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 골드펫리조트"
    },
    "text": "ソウルから約30分の距離にある龍仁に位置するゴールドペットリゾートは、都心の中の自然に向かうラグジュアリーグランピングとキャラバンを提供しています。 このリゾートでは天然芝運動場と愛犬プールを保有しており、愛する愛犬と一緒に幸せな思い出を作ることができます。 チェックインの際には狂犬病の予防接種の確認が必須であり、客室や運動場でペットを放置することはできず、ペットの保護と同伴が必須です。 また、生理や発情期にはすべての施設に愛犬が入場することはできません。 客室は禁煙であり、保護者同伴ではない未成年者は予約及び入室ができません。 予約時に追加人数は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 火災予防のため、個人火器用品の持ち込みが禁止されており、炭とグリル以外の火器は使用できず、焚き火やキャンプファイヤーも使用できません。 体重や犬種に合わない施設は予約後も利用できず、その場合は利用料全額が払い戻しされません。 炭とバーベキューのご利用は19時以降のチェックイン時には不可能です。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューの利用はお一人様30,000ウォンで2~4人基準1SETで、追加SETは10,000ウォンです。 利用時間は16:00から22:00までで、天候によって変動する場合があります。 客室はコンドミニアム型、グランピング、キャラバンで構成されており、それによって使用可能なペット運動場も異なります。 犬の追加時には犬当たり15,000ウォンの現場決済が必要で、9月1日からは小型犬は15,000ウォン、中大型犬は20,000ウォンに値上げされます。 リゾート施設には愛犬プール、愛犬運動場、共用シャワールーム、共用トイレがあります。 リゾート内にはコンビニエンスストアがあり、駐車は無料です。 客室内でも調理は可能ですが、肉類や魚類は調理できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートはどのような施設ですか？",
            "answer": "ゴールドペットリゾートはラグジュアリーグランピングとキャラバンを提供する施設で、都心から約30分の龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートでは何を提供していますか？",
            "answer": "ゴールドペットリゾートでは天然芝運動場と愛犬プールを提供しており、愛犬と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室するためには何か条件がありますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室する際には、狂犬病の予防接種の確認が必要です。また、ペットを放置することはできず、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートには禁止事項がありますか？",
            "answer": "ゴールドペットリゾートでは、ペットの生理や発情期には施設の利用が制限されます。また、個人火器用品の持ち込みや焚き火、キャンプファイヤーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートのバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用はお一人様30,000ウォンで2~4人の基準1SETです。追加SETは10,000ウォンです。利用時間は16:00から22:00までで、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴールドペットリゾートの客室はコンドミニアム型、グランピング、キャラバンの3種類があります。ペット運動場の利用も客室の種類によって異なります。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内には愛犬プール、愛犬運動場、共用シャワールーム、共用トイレがあります。また、コンビニエンスストアもあります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "犬の追加料金は犬当たり15,000ウォンで、小型犬は15,000ウォン、中大型犬は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴールドペットリゾートの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ゴールドペットリゾートには無料の駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 618
    }
}